公民黨要求政府安排包機接送滯留湖北港人

【公民黨要求政府安排包機接送滯留湖北省港人】

今日有傳媒報道，有滯留湖北省港人表示，逾兩星期前已聯絡港府駐武漢經貿辦表示希望返港，但至今仍未收到辦事處回覆；而他需要長期服用藥物，面對藥物不足，港府未有積極提供協助。

政府數據顯示，現時約有2000名港人滯留於湖北省，當中1300人曾表示希望盡快回港；世界各國因應武漢肺炎疫症加重，都有安排包機撤離滯留湖北省的僑民，惟香港政府遲遲未有相關安排。

就此，公民黨要求政府：

1. 盡快安排包機接送滯留於湖北省之港人；
2. 確保撤走前，為滯留港人提供生活必須品，包括防疫用品、食物及藥物等。

該批從湖北返港的人士屬高風險， 公民黨認為政府須安排合適、遠離民居的隔離營，進行14日隔離。

#武漢肺炎
#新型冠狀病毒

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月28日雨傘革命五週年

「文宣」

意見及舉報：

我最支持公民黨同泛民

呢班起碼要隔離一個月

我就支持既
唔好又屈我分化撚

第一個回覆好緊要

正苦：ok, 包機比佢地返黎之後唔隔離

做人有d獨立思考啦

国家邊有病

律師deadbody公文袋又衝出嚟柒?

接班帶菌又心繫祖國既藍絲返嚟想害死香港???

你分化你五毛
Deadbody咁做只係想幫香港人
同埋依家有強制檢疫

真心想知班律師個腦係咪裝屎

民建聯都未急你急乜柒

上面滯留嗰班全部藍絲唔會撐你公民袋架

用香港人錢接走愛国藍屍？

永遠支持Deadbody快啲上去武漢變真。deadbody

支持
送去佢哋屋企隔離

班武漢腥港人佢死佢賤啦

我支持公民黨律師自費接走佢地
再掟去美孚做檢疫

樓主出去先
我幫你頂住

公民袋fans好快全面進場

我自己都係公民黨fans
最支持612基金最支持民陣公民黨

好期待泛粉今次點幫deadbody兜

意圖或企圖分化，拉!

想返黎？

Over my dead body

唔好衝出黎㭍啦
save hk人地都講話武漢冇野
所有野正常
要相信國家
唔好為國家添煩添亂

接返黎=公民袋成功爭取
唔接返黎=當香港市民係condom
唔係輸既遊戲
不過公民袋班垃圾與其做關公 不如做實事啦

公民黨屌佢成個黨啲大牌叫佢寫吓投訴信組織下功能組別就推，呢啲嘢就咁上心？

上咗去嗰啲都預咗擁抱祖國架啦，又落翻嚟？

可能佢地有黨員都滯留咗喺上面呢

分化五毛detected

罪名: 鬧泛民

諗起要比呢啲撚樣落返黎就嬲到震

叫班律師落場幫手咪得囉

連登仔唔係最愛泛民架咩
咁多負皮既
泛民做正經野喎

火化完變骨灰
再接返香港無問題呀🤔

推

如果香港係國家而嗰班友又冇中國國籍嘅話我都支持接
呢個係文明國家應做嘅事

但問題係真心做支那人嗰班友
憑乜要香港人出錢幫

包你老母咩

叫佢地搵共產黨救佢啦

我都支持，一次過殺清光

包機接人返香港就係會俾人有個香港係特別，
有外國嘅錯覺，
所以政府先唔會咁做。

好老實講，作為一個地方一個國家嘅政府，保護返自己地方/國家嘅人係好合理，呢樣野完全唔應該用黃唔黃藍唔藍去分

咁鳩蠢都有.佢地無事返到黎最後咪走去投保蝗黨.

香港係中國一部分點解要包機浪費納稅人錢接返黎 無事無問題 中國政府會比佢地走架 唔比走就一定有問題啦

包咩機？用膠鐵咪得囉

公文袋又賣港

又到保皇狗分化時間啦

接你老母，佢自己返大陸大招又要其他人承受?

其實咁做正確
呢d 先叫保護香港人
唔似保皇狗咁
對住打死香港人既狗
仲要加佢地人工
永遠都叫得呢幕

反正都唔會做架啦，咁要求下，拉下藍C票幾好呀，反正泛民唔係黃嘅首選

所以話其實保皇狗野手點都有位入
接唔接都有得屌
不過接番香港人來香港唔覺得係咩公關
唔通美國接番美國人番去又叫做公關咩
佢地去大陸係抵死
但唔代表唔洗保護佢地

大家睇到保皇狗打手點引導輿論啦

唔接就話唔理人死活，接咗就話幫手帶菌，保皇打手點講都兜到

支持接武漢港人

唔好抵毀國家，國內疫情已經受控，又有先進既P4實驗室，10日又起到間醫院咁撚犀鳩利，根本無需要接佢哋返嚟。

公民黨民主黨 支持大陸人落香港即刻有公屋有綜援

我地要既係本土派

放心啦，政府要包一早就包左
玩下政治手段姐

我唔准你咁講!!!

利申醉愛飯民

支持

你分化你係鬼

公民黨：“Over My Dead Body”，不過呢位仁兄source都無，可信性存疑

掟去公民黨律師屋企做隔離

自己上佢fb睇啦

又加重香港負擔 dllm

屌仲接佢哋番嚟

接乜撚野呀，搞港獨呀？
上海 北京啲人有事唔通又包機？

保皇狗打手又搵位入了
接香港人番來都要屌

大陸疫情已受控，佢地好安全，香港仲危險過武漢啦放心長眠係武漢

香港人真係好撚慘，議會入面全部都係賣港
建制賣港就係人都知
泛民打住民主口號黎賣港，都係咁仆街
執柒左佢啦屌

我屌你老母楊岳橋

真係手足既都唔會返大陸啦屌你老母
分你老母閪化咩